撒胡椒麵

想問下有無人聽得出佢句撤胡椒面其實係想講乜? at條片 0:39